隨住2017既結束 佢就會忘記曬我

有人話男同女對待ex係唔一樣
男人係將ex開一個個file分開都保存佢
而女人就係舊既file上cover
我而家先知原來好岩
2017係我同佢完結既一年
因為我有病 好自以為是 懶係偉大咁推開左佢 傷害佢講左分手
令佢受到好大既傷害
同時間佢係月尾識左新既男朋友 有一個新開始
我淨係想祝福你 希望2018你過得更好唔記得曬唔開心既野
都想自己可以放低你